等到過左621行動 要唔要黎返埸民主勝利巡遊！？

兄弟姊妹們我地只要頂埋今仗,民主勝利就邁向一大步。今次由我負責Book巴士、訂製民主杯同向警方申請巡遊路線。想上大巴既下面留名。

下圖為利記勝利巡遊參考圖。

！

一日未回應五個訴求一日都未叫贏
唔好咁快就打曬飛機得唔得